配 CON 問題 , 左眼350度右眼425度

如果配 con 唔想分左右 , 應該買咩度數 ?

驗眼啦，con 度數同眼鏡度數唔同

[行動po]香港人日程表更新

練到左眼有425度咪得